[突發] 舉報鼠患 人人有責

學識搭巴士嗱？

舉報埋你呀屌你老母臭化閪